請教新蛋退貨,佢俾單咗個長沙灣地址...

請教
新蛋退貨,佢俾咗個長沙灣地址
但係要用多寶網寄去
想問下係咪拎件貨去自提倉寄定點?
有冇巴打有經驗
講下應該點做
thank you

print佢張紙連埋一齊 拎去多寶分店ok

上個月拎左去寄番去
到今日都中未退到款
早兩日上客服傾完先話會盡快處理

唔該晒
預咗要等
鬼叫自己唔好彩
好彩30日內有問題
都仲叫有得refund

屌 我又係咁 又話未收到又剩 唔知搞乜

但追唔追蹤到件貨?

唔得囉 屌佢

咁大鑊

我打算自己拎去長沙灣個倉
唔知得唔得